義肢整到《銃夢：戰鬥天使》個女主角咁

其實幾 low tech ，香港整到啫
===============
•Aged just 15-months, little Tilly Lockey was diagnosed with meningitis which destroyed both her arms
•The now 13-year-old is one of a growing group to sport HeroArms – technically advanced prosthetic
•Her prosthetic have hands and wrists that move and grip like the real thing - and cost just £5,000 each
•Tilly could be described as the real-life Alita, the protagonist in James Cameron's new Hollywood blockbuster

The latest film from the director of Titanic and Avatar was bound to attract attention, with singer Dua Lipa joining A-list actors Jennifer Connelly and Christoph Waltz on the red carpet. But all eyes were on a less familiar figure: 13-year-old Tilly Lockey

While most youngsters her age might be overcome by shyness when faced with a wall of photographers, the teenager beamed with confidence as she posed for them. And there was something else that set her apart from the stars alongside her

The schoolgirl, who lost her hands and forearms to meningitis as a baby, is one of a small but growing group to sport HeroArms – technically advanced prosthetics with hands and wrists that move and grip like the real thing

Tilly was just 15 months old when mum Sarah, 39, a charity worker, heard her whimpering in her sleep. ‘I thought she was teething so I gave her some Calpol,’ Sarah says. ‘But the next morning she was pale and lethargic so I got an emergency appointment at the GP’

As Tilly grew, Sarah (far right) and Adam, also 39, tried to get Tilly to wear various prosthetics. ‘The first one was a hard lump of plastic hanging off her arm that needed a type of harness round the shoulder to keep it in place,’ Sarah says. ‘At three, she got her first electric hands, which moved the fingers by picking up signals from nerves in the skin. But these only allowed Tilly to move her fingers one at a time

Remarkably, Tilly’s new arms came as a gift – after Cameron’s company approached Open Bionics, the Bristol-based firm who make them. The movie makers offered to pay for a new pair of hands for an amputee that look just like the ones Alita has

Remarkably, Tilly’s new arms came as a gift – after Cameron’s company approached Open Bionics, the Bristol-based firm who make them. The movie makers offered to pay for a new pair of hands for an amputee that look just like the ones Alita has

Tilly is delighted with her new-found skills. ‘I could do a lot before without hands, but it’s fun trying out things with the HeroArm,’ she says. ‘I can grip a toothbrush, use a knife and fork, brush my hair and play video games without having to tape the controller to my hand like I used to. At school, everyone wants to shake me by the hand’

Using a 3D-scanner and pictures taken on an iPhone, the company can create a personalised arm within a couple of days. Early models included the ‘Iron Man’ hand, a Disney ‘Frozen’ hand and a Star Wars light sabre version that lit up when you moved it

As Tilly grew, Sarah and Adam, also 39, tried to get Tilly to wear various prosthetics. ‘The first one was a hard lump of plastic hanging off her arm that needed a type of harness round the shoulder to keep it in place,’ Sarah says

Tilly is delighted with her new-found skills. ‘I could do a lot before without hands, but it’s fun trying out things with the HeroArm,’ she says. ‘I can grip a toothbrush, use a knife and fork, brush my hair and play video games without having to tape the controller to my hand like I used to. At school, everyone wants to shake me by the hand’

Teenage girl uses bionic hands to deftly apply her makeup

11 Year old Tilly is helping to pioneer bionic limb advancements

source:

真心有型，大陸既應該咩都唔用 爛身爛世俾老豆老母推去乞食

唔知佢識唔識練金術

好靚女

有哂信心

又要入戲院睇多次銃夢

理論上應該可以武裝化,例如鐵甲飛拳同射粒子炮

好型

若被傷害夠

Cyberpunk 2077